如果我有機會上天堂 羊仔會唔會變成真既羊仔黎陪我。。。。。。。

巴打
其實我由係高登個陣已經成日追你post
但冇留言
專登入黎同你say聲hi

屌你老母

唔好發夢 永遠都只會係自己一個

羊仔唔會離開咁正既地球

死之前記得將d羊仔俾我照顧

影左全家幅未姐

應該傻人先會追

人妖落地獄嗰喎

人大左反而會避聚會同訊息, 因為生活壓力太大,
而自己比較心又極強, 有時唔約人同唔update 朋友既近況反面會令自己更開心..

搵人燒俾你咪有

你燒

屌你隻羊仔